B組分可能用黃牌黎定首次名

呢家雙牙各有4分 得失球都係+1
下輪如果兩隊都大機會拎三分 如果比數一樣
咁就要用黃牌黎分邊個首次名

邊隊黃牌多

葡萄牙贏硬？

排名準則
全部分組賽獲得積分
全部分組賽球差
全部分組賽進球
比較相關球隊之間賽事獲得的積分
比較相關球隊之間賽事的球差
比較相關球隊之間賽事的進球
紅黃牌得分：黃牌+1，2黃1紅+3，直接紅牌+4，1黃1直接紅+5，得分少的排名靠前。
由FIFA抽籤決定

1) 小組分數.
(2) 小組得失球差

(3) 小組入球
(4)有關球隊對賽成績分數
(5)有關球隊對賽得失球差
(6)有關球隊對賽入球
(7) 黃紅牌分數.
黃牌(-1分), 兩黃變一紅(-3分), 直接紅牌(-4分), 先黃後直紅(-5分)

如以上都一樣, (8) lucky Draw!!!

葡萄牙2張 西班牙一張

兩隊都比較大機會 唔係100%

Tap in係直程唔計

如果咁講其實組組都有可能

睇邊個隊長靚仔d

睇黃牌

本身個機會率都仲係好細,見樓主講出嚟好笑啫

假波撚操盤撚又9up

有幾細？定莊家唔比？要比錢 c 朗出局？